有冇巴試過含自己條撚

今日同男朋友傾計，佢無啦啦話細個試過自己含自己睇下咩感覺 仲話大把人都試過，我唔係好信所以想問下你地有冇

有-
冇-

邊會咁做

乜自慰唔係自己幫自己含？

就係因為以前細個自含含得太舒服
而家就算幾好口技嘅人同我貪我都唔覺得爽皮

咁你男友有無幫你含?

乖啦，樓主最多今晚我幫你含

有邊個冇含過呀

男人自含喎 好平常咩

咁你男友有冇幫你含？

自含不息 真漢子

條腰要好軟先得
唔係個個都得

其實真係好想知j 係咩味

係你短姐

自己中出左自己

咁你試左未

好似聽過有個外國樂隊成員為咗可以自含
去做手術拆咗最下面兩條肋骨

細個條jer香噴噴，日日含，大左好多尻屎，臭到嘔，好耐無含過

訓係梳化，右腳擺上頭，左腳放橫向後屈，再dup低個頭，個位就岩岩好可以含到自己條尻

含唔到自己果條咪搵第碌頂著先

有冇絲試過奶自己個閪？

我成尺長
腰都唔洗灣

一次過滿足晒含同被含嘅願望

你身體韌性好